DES化學朋友有福了

呢個channel講得非常之清楚，唔知點解咁少views

我中學無讀化學既情況下讀大學化學，呢個channel教番左我好多基本野

簡直係聖人

有冇org chem an chem先

佢仲keep住post緊，遲D可能有掛

見到佢subscribe 數係咁升我就放心

好人一世平安

一理通馬國明

汽車推推

搵食過主啦

用愛感化世人

你件垃圾後門狗仲要shitty Chem就迷撚害人啦😂

咪

笑死

非本人

屌垃撚圾

D女成日以為我諗緊點樣咸濕佢，其實我係度諗緊...

又係你呢個弱智

係我

我都好想好像你咁入鯨大

原來共用account開OU post就代表我讀OU
我都好想請教點樣25歲都要入shitty水泡
小弟當年無能得3大A1+LSE offer

樓豬好似讀完毅進再讀ive hd
之後得shitty n bu offer 仲要乞食科

仲有poly

因為我無你咁聰明掛

Channel 6/10

Poly topup都當係？咪玩啦
不過真心想知你點追返dse chem啲野